\begin{table}[ht]
\centering
\caption{Estimation de l'impact de la participation à un projet libre sur le plaisir d'écrire du code informatique} 
\label{table:reg_hob}
\begin{tabular}{lcccc}
  \hline
 & Coef. estimé & Écart type & Statistique t & valeur-p \\ 
  \hline
(Intercept) & 0.54 & 0.03 & 20.52 & 0.00 \\ 
  OpenSource & 0.17 & 0.00 & 46.34 & 0.00 \\ 
  CountryHDI & 0.14 & 0.03 & 5.27 & 0.00 \\ 
  Age0017 & 0.10 & 0.01 & 7.25 & 0.00 \\ 
  Age1824 & 0.04 & 0.01 & 7.99 & 0.00 \\ 
  Age3544 & -0.05 & 0.01 & -8.34 & 0.00 \\ 
  Age4554 & -0.08 & 0.01 & -7.92 & 0.00 \\ 
  Age5564 & -0.15 & 0.02 & -7.26 & 0.00 \\ 
  Age65More & -0.11 & 0.06 & -1.90 & 0.06 \\ 
  GenderDummy & 0.12 & 0.01 & 14.04 & 0.00 \\ 
  RaceEthnicityDummy & -0.02 & 0.01 & -3.46 & 0.00 \\ 
  FormalEducationDummy & -0.04 & 0.00 & -8.38 & 0.00 \\ 
  EducationParentsDummy & -0.00 & 0.00 & -0.31 & 0.75 \\ 
  EmploymentPartSelf & -0.00 & 0.01 & -0.48 & 0.63 \\ 
  EmploymentOther & 0.03 & 0.01 & 2.82 & 0.00 \\ 
  More8YearsCoding & 0.01 & 0.00 & 2.13 & 0.03 \\ 
  ConvertedSalary & -0.00 & 0.00 & -0.32 & 0.75 \\ 
   \hline
{\footnotesize Nombre d'observations: 39 149}
\end{tabular}
\end{table}
